台灣針對中國來客全面封關 14 日內曾到大陸外籍人士禁入境

台灣針對中國來客全面封關 14 日內曾到大陸外籍人士禁入境
2020/2/4 — 14:50

武漢肺炎疫情持續，愈來愈多國家限制曾到訪中國內地人士入境。今日台灣宣布，由周五（7日）起，14 日內曾入境或居住於中國大陸的外籍人士，將禁止入境台灣。

台灣外交部今日宣布，因應武漢肺炎疫情持續擴大，為確保國內公衛安全，強化人流入境控管，自 2 月 7 日起，針對 14 日內曾經入境或居住於中國大陸的一般外籍人士，將禁止入境台灣，包括是享有免簽證待遇、落地簽證及電子簽證待遇及持有效簽證的外籍人士。

據台灣《蘋果日報》報道，居住在港澳地區的外國人不受此限禁止。

至於已持有居留證的外籍人士，若在 14 日內曾經入境或居住於中國大陸，於返台後將限制居住，並要自主健康管理 14 日。

***

我係台灣人呀diu~~~

禁撚哂所有大陸人了

禁埋香港人得唔得